阿根廷出現首宗武漢肺炎確診個案

Confirman el primer caso de coronavirus en la Argentina

另外早前烏克蘭丶列支敦士登亦出現首宗確診個案